［唔睇都埋嚟買吓］Mario Run打大佬

老任唔出DLC應該俾人屌死

呢隻game真係好兒童向
咁易玩既